連登仔成日話窮人唔好生仔

不如叫班窮撚唔好媾女，話窮人媾女正仆街

媾女結果通常都會發展成咁

1. 媾女 > 拍拖 > 結婚 > 做愛 > 中出 > 有左bb > 生仔生女

2. 媾女 > 拍拖 > 做愛 > 中出 > 有左bb > 奉子成婚 > 生仔生女

窮撚都去打飛機，享受打飛機的自由自在，唔駛去媾女，就唔會有窮人生仔。

有些post仲叫埋人戒J搵女，戒打飛機多做愛，掛唔得地球有咁多窮人生仔啦。

連登仔成日講到A0毒撚好慘，
又恥笑無女的A0毒撚，
呢些咪間接鼓勵更多窮人生仔生女的行為lor。

不如講下做A0毒撚的好處啦。
例如唔駛駛錢，自由等。

做愛>中出

窮撚絕育計劃